[
  {
    "id": 1,
    "title": "Inteligência Emocional",
    "description": "Serão apresentadas 10 situações. Leia com atenção e marque a alternativa que melhor descreve seu comportamento.",
    "slug": "inteligencia-emocional",
    "duration": 2,
    "type": 1,
    "questions": [
      {
        "id": 1,
        "question": "Muitas vezes tenho dificuldade tomar decisões.",
        "selected": 0,
        "feedback": "Feedback de test 1"
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "Tenho dificuldade de participar de atividades sociais, em grupo de colegas ou pessoas.",
        "selected": 0,
        "feedback": "Para superar essa dificuldade, tente se envolver gradualmente em pequenas conversas, pratique a escuta ativa e busque interesses comuns para facilitar a interação. Teste de overflow teste de overflow teste de overflow"
      },
      {
        "id": 3,
        "question": "O meu humor muda muito, vivenciando momentos de alegria, raiva ou preocupação durante o dia.",
        "selected": 0,
        "feedback": "Feedback de test 3"
      },
      {
        "id": 4,
        "question": "Tenho dificuldade em expressar meus sentimentos e emoções, ficando irritado(a) por isso.",
        "selected": 0,
        "feedback": "Feedback de test 4"
      },
      {
        "id": 5,
        "question": "Me penalizo pelas falhas que cometo.",
        "selected": 0,
        "feedback": "Feedback de test 5"
      },
      {
        "id": 6,
        "question": "Tenho dificuldade em expressar meus sentimentos emocionais, muitas vezes ficando irritado(a) sem saber por quê.",
        "selected": 0,
        "feedback": "Feedback de test 6"
      },
      {
        "id": 7,
        "question": "Me sinto inseguro(a) diante de outras pessoas estranhas e não consigo me comunicar bem.",
        "selected": 0,
        "feedback": "Feedback de test 7"
      },
      {
        "id": 8,
        "question": "Tenho dificuldades em agir quando me sinto pressionado(a).",
        "selected": 0,
        "feedback": "Feedback de test 8"
      },
      {
        "id": 9,
        "question": "Sou uma pessoa fácil de desistir frente a um novo desafio ou quando me sinto pressionado(a).",
        "selected": 0,
        "feedback": "Feedback de test 9"
      },
      {
        "id": 10,
        "question": "Tenho pouco controle sobre meus sentimentos, perdendo a calma e o equilíbrio diante de situações difíceis ou indesejadas.",
        "selected": 0,
        "feedback": "Feedback de test 10"
      }
    ]
  }
]